[2018DSE]科技與生活科討論區

雖然下個禮拜三先考
但因為呢科好偏好少人考
想睇下有冇志同道合既巴絲都有修呢科
想一齊討論下

咩嚟

呢科有分兩邊
一個係紡織與科技 一個係食品與科技

上年考完

設計餐廳執唔執到分？
你最後咩Grade?

設計餐單執唔執到分？
你最後咩Grade?
編輯

拎3
上年設計餐單條題目我覺得好難
難過往年&學校啲卷 今年應該會好啲掛

第一次聽
多唔多野溫？

多 範圍好廣
我地校內叫呢科食品叫做TL/家政
同親人講10個有10個都問係咪考煮野食
其實係學緊營養素，消化系統，設計餐單，食物衛生及可引致既疾病，六十年代至九十年代的家庭模式，省時省力既工具名稱作用等，仲有次試過問一啲食物經過高溫後既一啲轉變，又會問肉類熟成既過程etc
淨係一個學年都學13個Topic
計埋中四五六我都唔係好清楚總共有幾多個Topic

救命 望到都覺頭暈

真係好後悔揀咗呢科

呢科係咪好易靚grade d對手應該多數 ...

加油
14年考生拎4

利申 中學全部最尾個幾個 十次九次唔合格

五萬幾考生得二百幾個考生
可想而知呢科幾偏
紡織個邊得百幾個

我學校校每次都係啱啱好50/100
長題目叫親我寫都一片空白
好辛苦

原來真係有人讀

當通識咁考啦 非特別知識個啲鳩答就是王道

呢一科好似職業先修中學先會開
普通文化中學冇呢科讀

當初揀呢科係本來以為涉獵嘅範圍唔係好多
點知讀落先發現個範圍廣到都唔知由邊度開始讀起好

正常中學會開呢啲科架咩

點為之唔係正常中學

即係入去真係為讀書入大學嘅。。。有好多科選擇，好少話會用資源開呢啲職業導向嘅科目

呢個係我咁睇嘅正常中學

我驚長題目好難
而家唔知邊方面開始溫起
好無助